瞓覺係最好諗野既時間，但亦都係最唔適合諗野既時間

一合埋對眼，思如泉湧
諗既野可以好廣泛且天馬行空
最弊既係愈諗就會愈想諗落去，永無止境
但其實我都係想瞓覺姐
Can you stop running